---
title: dag 12
subtitle: Presenteren
date: 2017-10-04
---

*Persoonlijke taken*
Vandaag ben ik alleen naar school gegaan om aan de posters te werken die we op kunnen hangen voor de expo. Ik heb na gedacht over onze doelgroep, en verder daar het design op aangepast. Later heb ik nog STARRS geschreven voor in mijn leerdossier.